乜香港而家真係咁多聲大大唔覺得醜既雞蟲

今日搭地鐵見到兩個睇落頂盡唔過廿五既男仔, 扶住條鐵係到大大聲講去左邊檔一樓一肯幫佢除套口爆, 又話佢個frd上去玩畀人串、肯定唔識氹條女, etc., etc.

雖然個段時間少人, 但都肯定有四五個阿叔阿嬋加埋我聽到佢地講乜, 而佢地神態個種自然從容依然可以好似講緊波講緊玩金魚咁

之前個單ptgf, 再加埋而家兩登、電視台、網台周圍都講禁鐘仔當平常事, 後生之中女嘅就做雞做到覺得自己好高檔, 男嘅就叫雞叫到覺得自己好識野, 男嫖女娼, 恕我守舊, 但如果呢啲唔算禮崩樂壞, 真係唔知點先算

上次先食個7日 環吹吹足30分鐘

你班柒頭只係行上樓禁個鐘, 訓低, 跟住畀錢, 做嘅野係世上最撚廢嘅男人都做到
點解上面條片個種雞蟲, 個語氣可以覺得自己叫雞係一種獨特技能, 過人識見咁撚樣? 最好笑comment section又成班雞蟲屌柒佢唔夠識野, 好撚似覺得識唔識叫雞係關乎佢地尊嚴咁

啲女人夠四圍同人講自己做雞啦

我末段講左

有咩野問題？ 性風氣開放係好事
扮咩野保守姐 你最後咪又係屌西， 只不過好野都比人屌過屌黑
埋單咪你呢類囉

又偽善撚呀嘛？
依家連現實都要反埋道德

方濟各

自由，他看得很重，現 在替《明報》、《信報》寫專欄，談色情，論粗口，葷腥不忌，「我有個定位，我要做開路先鋒，將言論自由谷到最勁，只要報紙肯登就是了。」

也 追求身體自由。嫖妓嗎？「當然有！」

現在仍有？「當然有！身體自由，跟精神自由分不開。」

金庸在《笑傲江湖》說，人生在 世，充分圓滿的自由根本是不能的。

陳雲幾近矣，起碼，身體自由。